感激男友照料 馮盈盈淚崩

馮盈盈男友Martin寶寶不單是十優學霸，EQ還相當高，最重要是對女友的體貼，就算馮盈盈遇上工作有壓力發脾氣，都甘願做她的出氣袋，吸走負能量，說到男友的好，馮盈盈不禁哭成淚人，「近日大家搞裝修的事，他又忙我又忙，但他都犧牲自己的時間去處理，令我很感動。他是一個很有承擔的男人，換作是我就剛好相反，之前拍攝劇集《極度怪咖》，角色很有發揮，我好想盡全力去演，一下子沒法兼顧所有事，有時候情緒完全失控，照顧不到自己，難得有空去拍拖，但一見面就向他發脾氣。現在回想都覺得很對不起他，份工是自己的，做得好與否，完全不關他的事，他都有自己的工作，但他願意為我做得更好，去犧牲他休息的時間。其實他真的為我犧牲好多，好像我主持節目時，需要分享他很多事，很多人會覺得我在消費他，但他都不介意，認為幫到我工作，都是件好事。我真的覺得自己很對不起他，令我更加希望在工作上可以叻些，事業上做出成就來，補償他的付出及犧牲，讓他有回報。」

點解成日學霸 學霸想嘔
支那用語

其實學霸係未解讀書叻既人？
如果係既點解要講到咁負面

馮盈盈一D都唔靚....

66666666

「學霸」一詞，最初完全為貶義。「霸」字過去多指倚仗權勢蠻橫欺壓百姓者，仗勢欺人而刁潑無賴的生員被稱作學霸

她成曰鏡頭前扮串，唔洗還？

屌拿星呢啲字唔學好過學啦

咪係囉

但個feel 好淫

我有比你屌架

係咪應該叫學聖/學仙

講笑/曲線寸

我覺得好好煩...
咪撚搞啦⋯⋯屌你 走開呀仆街 正一垃圾
個D語氣

中立咁問，有咩廣東話可以取代「學霸」一詞
Btw唔太認同：霸=欺壓，所以學霸就=學術上仗勢凌人既人，如果語文絕對唔會好似數學咁一加一就等於二
段章取義真係冇咩意義

如果

佢同條仔點相處有人想知咩 男又唔係藝人

刁蠻港女遇著軟弱港男啫
你要佢跪可能都肯，呢啲真係叫體貼咩

以前從來只會用尖子 拔尖生黎形容呢d所以成續好既人

巴打食開d咩質素可唔可以分享下？

無女食....個人感覺
佢無吸引我嘅感覺姐....
對唔住各位大佬

不嬲都叫高材生

係
以前一係講高材生一係尖子拔尖生

尖子都係大陸話嚟。
02~03年咁上下聽
前6~7年先聽學霸
以前一係叫高材生或者精英班

你呀！屌你老母我叫你奶你奶啦，我幾時講過用假狗呀? 戴套啦！笠實！ 屌你老母你要入你就發定個訊號話人聽先得嫁！入嚟啦！ 一嘢插到底做1212！1212條Jer呀！幾時郁到隻手呀？ 推啦係到推！好！禁下豆豆啦！屌你老尾！捉住我屎忽做乜Q嘢啫？！插入啲！推啦！隻手捽豆啦！個隻西手識唔識做嫁！屌你老母！小兒麻痺嫁你？！ 抬起隻手！蚊條賓周出嚟！碌柒啦你咁！嗌你抆出嚟都未抆到！講四五句都未郁！換Pose啦！又開追悼會嫁啦！屌你咁樣推車唔行點得嫁姐？！ 抽出嚟！碌柒呀你！ＥＤ節奏感咁樣死得啦！唉～！

其實幫手比首期都係慳返啲首次置業稅啫 我聽唔少朋友結婚都係落住一個名

有聲

我支持你，我都覺馮盈盈唔靜把聲又嘈，扮真性情，但其實個人自私又任性，唔連登仔吹奏d乜

咪係
尖子都係鄧小平講咋嘛

我覺得學霸無問題
霸有壟斷既意思
將成壟斷既人

高材生點知有幾高材
90分又高材生
100分又高材生

學霸唔同
唔係第1名都做唔到

叻些？

高質

你有冇聽過神聖俠霸王?

初初都正正常常，係講下淫野，同適當既時候show下淫樣

但係依家佢完全係over左，無時無刻都將自己放盪個樣show出黎
但感覺係好刻意

吓....從來對佢無好感喎⋯⋯

仆街 以為湯盈盈

何猷君都係學霸
邊個勁d

我都想有個對我咁好既MK妹

懶音王..............

好多謝男朋友

依家好難搵呢d女仲要自己有條件搵富豪包
有幾多tvb中女成日都想痴富豪發達

冇眉娘 馮閪盈靚在哪？倒三角三角完美幾何？

付出冇回報咩 有閪屌乜都值啦

“高材生”好難打咩？

尖子係鄧小平講之前已經有人講過...並唔係佢獨創

你定義唔到高材生...按照你的邏輯
霸有壟斷的意思...姐係壟斷左100%定95%啊?
霸晒全部獎啊?定霸左大部分啊?

潮語或網路用語好多時係基於當時文化產生出具有獨特意思的詞
好自然強國潮語未必搵到好一致的廣東話對譯
如果咁就代表可以用而無問題...咁大部分支那用詞都無問題啦
咁表情符號都用得啦...咁呢到咪變成支那5p囉

佢樣似男人lor....

咁學霸壟斷左啲乜

成績囉屌

成績點壟斷？全班分數唔係一個quota 你爭我奪，何來壟斷？

大陸啲人就係鍾意呢啲暴力詞語
一定要霸呀，殺呀，姦呀
仲要以為好有趣

尖子都係蝗語
以為以前講開就唔係？
又捉到隻00後支那蝗

名次

尖子係鄧小平講先

用高材生個名靚好多

高材生 精英

細個時未聽過 學霸尖子

你基架屌你老母

做FYY 條仔 一定成曰比佢吸乾

無眉咪去霧眉囉.

佢唔係一d都唔靚，
佢係一d身材都無啫

有個識感激男友既女友真係好好

唔好成日老鳳咁對男友
男友雖然明知係老鳳，但都係想聽你一句唔該多謝有幾難？

想用工作成就來報答男朋友

這只是一廂情願的想法

無眉我都屌

FYY都反

條柒頭打飛機既姐成世都係

尖子咪又係蝗語
不嬲用高材生

學霸以前真係負面詞
近幾年大陸用咗嚟指高材生
搞到成個意思唔同咗

係

無眉娘

曰你老母